ive仔請入

成世人都要做份基層工

低人工無得升

一個ive仔負評

Ive仔不願面對自己讀書廢逃避現實

起碼有工，好過你廢青

既然改變不到現實，咪改變心態。既然注定一世做基層，咪踏實做好它，並選擇以樂觀心態面對每一天，人地住大屋，自己咪住小屋。做人既野，最重要係自己開心。

咩工呀
執垃圾？
揾9000幾？一萬？
我做廢青但有幾層樓
自己打工啦

唔可以冇大志
人窮，志不窮
應該力爭上游

Ive仔都冇你咁毒 成日上連鄧刷存在感

又一個ive仔唔識打中文

幾時再開post

生得樣衰係咪已經玩完...

Ive仔未玩完
你玩完先
你繼續係連登捉尻人錯字啦

要點係

狠狠兜巴星ive仔令佢地面對現實

乜柒ive神科勁過大學生，乜柒fg 50k

只係佢地打飛機性幻想出來

要佢地明白

佢地一生只會被勞役

要佢地安份做一世基層

要佢地一世都聽大學生命令

你記住

同呢類post唱反調既

就只有ive仔

大學生見到呢類post

只會更大力恥笑ive仔

收到！

完全同意
好似樓上有一條友咁

笑死
唔願意面對事實
自卑？

你好似都係讀ive⋯

我都唔撚明

如果我開post笑hku大學生無前途

佢地會憤怒嗎？

一定唔會！

因為唔係事實！

但你恥笑ive仔呢？

佢地就好撚憤怒

因為佢地自卑
比人講中自己

Ive仔收聲

我唔係讀ive⋯

事實就係事實
佢哋憤怒都改變唔到

你係
係依個post反對我嘅都係

fine⋯